我地唔應該將個道德標准放到咁高

日本社運就係將個標准放得太高
所有做得唔夠個standard 既人都都比人認為唔忠於個運動 最後搞到日本社運死曬
我地唔洗將個道德標准放到太高
唔通依家我地又blame 所有有番工既人
所有同朋友食飯既人
所有有娛樂既人
我知道依家香港人只需要槍口對外
對住個垃圾政權同佢既武裝
與其set 到個道德標准咁高 單純用朋輩壓力比人
不如真係真心令到佢地明白到依家既迫切性
令到佢地有種感覺對政權係真心既憤怒
唔係靠逼 係靠感染人地 將社會氣氛渲染垃圾政權既恐怖性 唔係令人感到會比人排斥而去關注下件事
如果唔係每人都有呢種心態 個運動好快會比某d 人搶曬道德高地
將d 佢地認為唔夠"忠心"既人 排斥
最受又比人分化

推

721 811

「獨立思考」給有意塞鐵嘅手足一段話

721811

革命融入生活
攰就抖下！
抖完先有力繼續戰鬥！

光復香港
時代革命

一頂綠帽，一條條例，一件柒婆，一個城市，一群市民，
引發全球二次大蕭條，導致世界第三戰，絕滅支共誰會知?

絕不忘記721、811
If we burn, you burn with us

冇錯 做好自己就夠

721

係。只要明白政權腐敗，並因此憤怒嘅都係同路人。
大家唔係打緊比賽，要分做多做少，而係要一齊贏